原來這裡沒有你

舊日尚未盡力共挽手到未來
今天終於分開未說出應不應該 怎麼夢境都不再
才發現你在每夜原來未能替代
舊日尚未盡力共挽手到未來
今天心中空虛未說出應不應該 假使沒真的相愛
又試問我在那夜至今為何不戀愛